# DynamoScripts
## Dynamo BIM skripty pre Revit
* [zoznam skriptov](https://airtable.com/shrBtODlBgiQb5SDQ/tblpbwzuzVPqy2vEz) - zoznam skriptov na Airtable
* [help](http://dynamohelp.atwebpages.com) - verejná help web stránka
* [download](https://bitbucket.org/davidvadkerti/dynamoscripts/downloads/?tab=tags) - stiahnuť aktuálnu verziu Dynamo skriptov
* [youtube channel](https://www.youtube.com/playlist?list=PL7jLBbBNDaKlnBmdsM1JXzFDyDtHQexBp) - videonávody k niektorým skriptom dostupné aj z Airtable

### Repozitár obsahuje 
* viac ako 170 zdokumentovaných Dynamo skriptov, vačšinou pripravených pre Dynamo Player
* RBP skripty pre automatické spúšťanie na neobmedzenom počte modelov cez [Revit Batch Processor](https://github.com/bvn-architecture/RevitBatchProcessor)
* Power BI template pre analytiku
* package cata_lyst
* template pre vytváranie Dynamo skriptov


Kompatibilita: Dynamo 2.12 až 2.19.4 - je súčasťou Revitu 2022.1.1 až 2024.3

## Youtube
[![Click to watch video on Youtube](https://img.youtube.com/vi/G1FyT3xQ7SU/0.jpg)](https://youtu.be/G1FyT3xQ7SU)

[![Click to watch video on Youtube](https://img.youtube.com/vi/jWGyl-8PpIY/0.jpg)](https://youtu.be/jWGyl-8PpIY)

[![Click to watch video on Youtube](https://img.youtube.com/vi/g0C7OiLBA04/0.jpg)](https://youtu.be/g0C7OiLBA04)

[![Click to watch video on Youtube](https://img.youtube.com/vi/2LBi9p3gPiY/0.jpg)](https://youtu.be/2LBi9p3gPiY)

[![Click to watch video on Youtube](https://img.youtube.com/vi/iTW9NoQGErE/0.jpg)](https://youtu.be/iTW9NoQGErE)

[![Click to watch video on Youtube](https://img.youtube.com/vi/OIPYgD29jGo/0.jpg)](https://youtu.be/OIPYgD29jGo)

[![Click to watch video on Youtube](https://img.youtube.com/vi/2e41kLyN-MU/0.jpg)](https://youtu.be/2e41kLyN-MU)

[![Click to watch video on Youtube](https://img.youtube.com/vi/a2YaC4EqT9E/0.jpg)](https://youtu.be/a2YaC4EqT9E)

[![Click to watch video on Youtube](https://img.youtube.com/vi/tDyLoiPNu68/0.jpg)](https://youtu.be/tDyLoiPNu68)